鄭松泰：逝者已矣，存者何冀。 閒言閒語，只會帶來口業。 是善人的話，讓她安息吧。

鄭松泰：
逝者已矣，存者何冀。
閒言閒語，只會帶來口業。
是善人的話，讓她安息吧。

傻泰係咪想爭取取消死因庭制度？

咁佢仲唔快啲死？

越來越露出馬腳